[Help]數據成日爆

求救 唔知我係咪中左毒
我以前用開2.5GB個個月都岩岩好
之後有排成日都爆 索性升做6GB
之後使用習慣又同之前一樣 但用6GB都連續爆左三個月 今個月仲要有成個星期唔係香港
有咩方法check到發生咩事

少啲番工睇av就冇事

返工都用唔到電話乜滯

請熄咗「設定」嘅 iCloud Drive -> 使用流動數據

我好似無login
都唔該晒巴打

有冇熄到wifi assist?

屌 唔怪得我用緊wifi都會食數據
唔該晒巴打